有冇人用thinkorswim 炒期貨？

😆有冇得set止蝕架？唔係好識用

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我用來玩options

我都不太知道點整

平時冇set止蝕個D？

通常股票我會用one trigger other

可惜冇得買港股

tos 用來炒權 最正

NQ ES?